對唔住手足，我要撤退先

我係獨行勇武，亦都係一名打工仔。

由12號開始日以繼夜留守。呢兩日身體急劇變差，病了皮膚又勁差。

今日7點到金鐘，9點又趕返工，去到中午頂唔住發燒，請左病假，返屋企途中經過金鐘，忍唔住跟左黑色衫既兄弟落車。之後靠意志留到而家。

我打呢篇唔係想講我點叻，而係想大家堅持，我知好多人都係踩足咁多日。唔好再做鍵盤戰士了，出黎啦香港人。

如果需要人，係到留言, 因為我冇力追post了，不過我仲有一分既氣力都會堅持出黎。

聽日見

好好休息
要有好身體先對抗到d黑勢力

唔該你 叉足電休息好先再出嚟

加油
係時候要好好休息

屌你咩，發燒就快撚d 返屋企休息啦
一陣搞到成班手足都病咁點
罰你返屋企食藥訓覺，唔好返唔准出黎

快啲返去休息

體質好差既獨行...我指我

巴打好好休息 辛苦你啦 照顧好自己病好再出！

多謝各位
全部日子我都係單獨一個，但我唔覺得孤獨，因為有你地，全部人都好團結，向同一個目標進發

辛苦曬巴打